有冇巴絲而家係高山北陸果頭？

大風雪影響嚴唔嚴重？
下星期就去
雖然想睇雪姐都唔洗咁大獲既

自駕???

搭jr